仲有咩牌子嘅鞋買得

如題
想買對黑色嗰啲運動鞋 做運動襯衫都得
Adidas Nike vans奶共收皮
Sketchers rebook 嗰啲買唔買得過？

細力一推

New balance
Mizuno

Asics

Under armour
Saucony
ON
Brooks

多謝指教

vans kb仲著緊

tiger

買咗著緊就無咩所謂
再買就不了